黎緊單拖去四川，有咩要注意?

如題，想周圍行下，散下心，離開下香港呢個石屎森林

豆腐

四川妹

小心沉船

熊貓

四川姑娘假正經

屌

麻辣火鍋

正，等報告！！ 我都好想離開石屎森林

帶多啲套，大陸果啲好易穿

笑嶼休閑

四川咁大去邊先得架

街邊櫈仔食小麵

宜賓

唔係以出佂為主既，想鳩行下散心姐

如果你唔食得辣
唔建議你食
如果你okay既
唔建議你食太辣
如果你好食辣既
唔建議你唔食辣

出征鳩行
等報告
長官

之前有單拖旅行經驗嗎？

就係無試過單獨去旅行

小心菊花

我指食太多辣嘢會肚痾

小心四川妹
屌下好
咪認真